Bài tập tuần 2:
Phân công công việc: đặc tả usecase và vẽ biểu đồ hoạt động
	Nguyễn Lan Anh: usecase "Return Bike"
	Vũ Minh Hiếu: usecase "Rent Bike"
	Nguyễn Khánh Duy: usecase "Pay Invoice"
	Hoàng Trung Hiếu: usecase "Search Stations"
	Ngô Văn Giang: usecase "Add Bike"
	TRần Xuân Khu: usecase "Add Station"